太古發現疑似狗隻

喺太古(康怡)連儂牆 見到有兩個男人 戴著”卷卷”(好似豬尾)嘅耳筒

有冇人幫拖 ? 睇吓係咪有狗仔走失，俾啲愛佢哋

Push pish

係咪狗狗?

好撚樣衰

好大個黑眼圈